青年新政呼籲：圍魏救趙

圍魏救趙

6月9日的103萬香港人重新集結，陸陸續續來到金鐘將立法會包圍，向林鄭月娥的獨裁政權發出怒哮。可是單單集結，是遠遠不足夠令專權無道的林鄭讓步。一如所料，布袋彈、催淚煙近距射向示威者，根本具有殺人意圖，令多名抗爭者重創。

塞路動搖不了政權，我們就堵塞主要幹道。為了保護金鐘一帶的青年人，為了保護香港的未來，不合作運動將全面展開，癱瘓全香港。林鄭暴虐政權，盡速收回惡法! If we burn, you burn with us!

香港人，今仗我地許勝不許敗，只要堅持，我地一定會贏返一次!

======
轉載網上消息

青政吹雞, 全民出動

遊擊反包圍

明明係「癱瘓香港」
唔知點解叫圍魏救趙

游b出山未

廣傳！！（推到上熱門！） 雞蛋好重要！！！！！
唔好再用汽油彈 比人捉到就仆哂街
物資加雞蛋！！！！
遠攻又有效又唔犯法
捉到佢都吹你唔帳！
睇下佢地有幾多3換！
我地裝備一定唔夠佢地好
唯有玩智取

推

退去領事館區啦？！？！！？？

If we burn ,you burn with us !

攬炒！

TST?

推香港公安上Reddit全球首頁 集中post (ver.1) 17:50
包含: 50對1噴胡椒，公安開槍爆頭，公安胡椒噴行唔郁之外藉人士

入嚟一齊推爆佢